乜香港的士會收香煙當車資既咩？

寡人笑撚左

邊撚個做嘅

呢個係舊陣時嘅不明文規定嚟

買煙賠煙未試過咩？

小弟冒昧，第一次聽

冇囉，邊個咁無聊

係得 岩岩先比左包中南海

唔得嘅咩？買煙賠煙咋喎